曼聯8強上上簽，主場對第4組別中遊隊

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

歐霸咁快踢8強喇咩？